[健康JJ] 我發覺我唔止啲屎愈黎愈臭,連屁都係

真心想知點解

唔好食咁多油料野啦

食左成日菜了,反而好似食我越健康,越臭

有冇人可以入黎解答下